沙拿痛哭時拉莫斯被拍得偷笑 賽後在twitter稱沙拿老友記早日康復

沙拿傷出佢偷笑！拉莫斯祝「老友」早日康復
05月27日(日) 11:07

歐聯決賽累到穆罕默德沙拿受傷離場嘅沙治奧拉莫斯，已經成為「紅軍」球迷頭號敵人，不過呢位皇馬球星一於少理，賽後喺twitter感性祝福穆罕默德沙拿，希望呢位「老友記」盡快康復。不過，有傳媒發現當穆罕默德沙拿喊住離場嗰陣，同旁證吹緊水嘅沙治奧拉莫斯竟然露出燦爛笑容，唔知有乜咁好笑呢？

笑利狗都唔得

Cut到張相咁叫偷笑
利迷係咪庇護工場走出黎

笑下都唔比 唔通又要等拜仁比局先笑咩

而家嘅風氣變咗拉莫斯冇做錯到 沙拿自己攞嚟
球迷們自己小心啲 啲蝗蟲又多又惡

當時直播已經影到啦

有腦袋不皇馬

拉狗不嬲無球品 唔係第一日知

西班牙狗無一個係無辜

死猁狗賤到笑都唔俾

咁要點，拎刀仔插傷自己一齊出場 ？

以後笑要比牌

唔夠猁狗多

賤種又想黑講成白

起碼要自斷雙臂先叫對得住我地利迷啦

咁以後傷完人要指住人黎笑
係咪？

同旁證吹緊水都唔俾笑，
唔通唔留番拜山先俾笑？

疤狗又做警察

即係咁,
你係場嘅一面飲水而我咁啱得咁橋就係場嘅另一面係到玩緊條撚。
咁係咪代表我係見到你係到飲水所以先打J啊?

賤種不嬲都陰濕架啦

傳媒=利迷？
你有閱讀障礙？
似係你係庇護工場出出黎多d wo

宜家踢波要學埋關節技先得

拉莫斯正賤種